追龍值唔值得睇？

一直抗拒，但竟然有朋友話覺得都ok，想知佢準唔準

見到王晶你仲問？

隔幾個月都係會有班人去bt

就係有評語話王晶近年最好一套（雖然都可以話係垃圾）

就係有評語話王晶近年最好一套（雖然都可以話係垃圾）[/quote咁係因為佢之前啲戲勁垃圾
先題得追龍ok

為咗奶共，亂咁作D假歷史。
想睇就用自己方法睇，一蚊都唔俾王晶賺

垃撚圾，一味抹黑英國
故事又薄弱，景又唔真實

利申：睇咗，豆擰都冇俾過